一句講哂，有黑警做股東既餐廳酒吧，裝唔裝修

就算出左聲扮黃都好

由頭到尾都唔會特別去裝修，只係如果遊行，圍魏救趙路過先搞。。。你咪撚點人去死啦。。

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

同埋依家已經好多戰線 又中大又poly, 唔好再開咁多條住

Report食環 夠做啦

你點知邊間有黑警
有咪放出黎睇下

痴線，我係咪佢地要裝修間吧，我地接唔接job ja

因為我識人開，知佢舊時班老死有做狗亦應該有入股，唔知反左面未

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

聽講？當我on9？

燒